有無巴絲想一齊研究下毛澤東思想?

我覺得一個王朝嘅開國皇帝嘅性格
有時會影響到佢嘅後代
宋太祖杯酒釋兵權
宋朝咪行仁政
要反共
係咪都眞係花啲功夫
讀下毛乳6?

而家整多個毛澤東 搞多幾次大躍進
已經解決好多問題啦

殘體
慎入

老毛雖然好憎知識份子
但佢自己睇好多書
仲有佢套農村包圍城市理論比好多游擊隊採用

佢眞係熟讀史書

南美定非洲啲共產咪有用